屌那星成個上環都噴滿晒「光復香港，時代革命」

放工巴士望出窗成條街都係